[暴大校友要人] 登記出席投票

轉載

【中大校友須要知道的三件事】
1⃣ 7月18日將會舉行周年會員大會
2⃣ 今年會改選兩位【常務委員】，及一名同時兼任校董的【主席】
3⃣ 只有已登記的校友才有投票權
如果你已登記，到時選擇出席與否、投邊個、投白票、投廢票、或者唔得閒出席請其他校友代表你去投票，選擇權在你手；相反如果你無登記，你連揀嘅機會都無

我要強調一點： *今年會投票選既中大評議會既主席係兼任校董的*

而 目前 中大校董會 立法會官守議員以外之議員互選產生 既三位分別係
張宇人議員
劉國勳議員
麥美娟議員
咁你自己考慮下仲係咪想唔理今年中大評議會選舉了~

登記

自推

7月10日5點前要完成登記！！

幫手forward俾中大校友

7月18日3pm 進行

去唔到投票既可以委託去到既人幫手投

繼續推，俾多d人知呀

暴大校友召集

Bump

幫推

如果身邊識暴大校友幫手宣傳下

暴大校友召集
好簡單填張form send email就完成登記

暴大要人

繼續推

暴大

推

push

所有畢業生都有資格，包括研究院

只需填張form登記就可以投票

香港中文大學校友評議會
2020週年會員大會
日期：2020年7月18日(星期六)
時間：下午3時正
地點：香港中文大學李兆基樓6號演講廳

麻煩幫手推俾暴大人知

除左呢3條撚樣之外 仲有邊個參選?

慣性揀左不推文 Sor

未confirm有咩人，但可能有自己人參選

所以登記左先

多謝推post

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

幫手做

暴大人

資料補充：提名期仲未過

Update:
盧俊宇（Cary Lo)同李軒朗 (Timothy Lee)宣布參選

盧俊宇fb:

李軒朗fb:

自推

麻煩幫推

PISH!!

一定要去投票

叫埋身邊暴大人登記同投票

你推鬼到

收到。

暴大校友自己選校董呀

暴大人去哂邊

我係。老鬼。

老鬼幫手召集人

Sure.

Push

暴大人召集

有冇同路人會選主席？

推到暴大校友睇到

pish

中大人

唔係P牌既請幫手推

老鬼幫推

Up

推。

輕輕一推

呢個暫時未有消息

老鬼請幫手聯絡

已fw去幾個老鬼group

投爆佢老母

再推。

p牌推唔到

手足好波

多謝支持

推呀

暴大人一定要支持

今年畢業計唔計

呢個最好打去問下/照試下登記得唔得

如果成功登記佢地會send返個email俾你話你知ok

推！

p 牌都幫推

多謝

Pishhhhhhhhhh

好重要, 一年呢個時間咁多 ug pg 畢業
如果趕得及, 票都多幾張

校友事務署果邊咁講

I have already completed all the required courses. Am I a "graduate" of the University? Can I apply for the alumni library services?

Once the graduation status of CUHK students has been approved by the Senate of the University, the students are considered as graduates of the University and may apply for the alumni library services through MyCUHK. For undergraduates, normally, the graduation list of the year will be confirmed by the Senate in mid-March (for first term graduates) or mid-August (for second term graduates). For postgraduate students, the graduation list will be approved by the Senate in batches throughout the year. Students may check with the Registration and Examinations Section of the Registry the status if necessary (email: ugadmin@cuhk.edu.hk) OR check with the Graduate School Office (email: gradschool@cuhk.edu.hk).

send 個 email 去 registry/grad sch 問下喇~

借位

暴大校友召集

Pishhhhh

詳細解答

今年畢業既留意返，你地都有機會可以登記

支持

暴大人留意

P牌繼續推唔到

call咗老鬼未

已spread

咩group 都forward

反應正唔正面？

有人應機算唔算正面

都算係咁

唔去都可以委託人

拉大隊返去順便嚟個組聚啦

岩呀，方向正確

718 3點 LSK LT6見

暴大人集合

點解要叫暴大？

Wiki

2019年6月下旬，香港中文大學俾人喺Google Map度搞搞震，將大學中文名改咗做「香港暴徒中文大學」，之後先至修正返。

2019年9月1號中大開學日，校方取消咗開學禮，香港中文大學學生會自行搞開學禮。開學禮入面，中大學生會會長蘇浚峰話，如果中大學生選擇對抗惡法同暴政而被俾人叫做「暴徒」，佢會欣然接受「暴大」呢個名，同埋會以「暴大」為榮。

繼續推暴大校友

咁多位師兄師姊有票一定要投

已登記

好波
叫埋識既暴大人登記啦

一定

吓 推

快

死仆街唔出電郵博校友唔知

係呀！麻煩推俾更多暴大校友知

暴大人推呀

暴大人 推

再推

每日一推

你用左不推文呀

已登記 幫人做埋委任
推呀

正幫出席唔到既暴大人投埋

係
on99 襟錯

召喚暴大人

多謝幫推

屌你老味

暴大校友去唔到都委託人去呀

中文大學校友評議會將於下月改選，選舉提名期昨午（20日）結束。註冊中醫李家麟在Facebook發文指，一名姓吳中醫學院高層涉不作詳細解釋下，要求中大中醫學院診所多位醫師及舊生簽署「投票授權書」，為建制候選人郭碧蓮助選。

#抗暴之戰

[url]
[/url]

明目張膽收proxy票喎

推！！！

多謝幫推

暴大校友對家已發動配票

我地要珍惜自己個一票

踢走建制候選人

中文大學校友評議會即將改選，3名年輕民主派區議員參選。屯門區議員盧俊宇、九龍城區議員李軒朗將參選常委，元朗區議員張秀賢上周六（20日）於最後一刻交表參選主席，惟今日獲通知提名表格不符規定，未獲接納為合資格候選人。

張秀賢表示，相信未能入閘與政治無關，自己決定參選到交表太趕急「預咗無得選」，呼籲校友投票支持盧俊宇和李軒朗。

#抗暴之戰

tui

PUSH

呢一兩日見到有人出左新的INFOGRAPHIC 講解
唔記得左係FB 定LIHKG 有無人知起邊??

呢一兩日見到有人出左新的INFOGRAPHIC 講解
唔記得左係FB 定LIHKG 有無人知起邊??

幫幫手
有朋友想搵起香港去到既校友 配對海外校友授權票

你睇下呢d得唔得
我見過有個pdf

感謝你動搖巴

加油搵多d票

最後召集

幫手推下

多謝幫推

最後召集

再推，唔好deadline先搞呀diu

岩呀

去到既幫手問下有無朋友去唔到幫佢投埋

"【含淚校友有方法？一齊出席最盡責！】
是咁的。我是評議會小章撚。見評議會只係得大便味咖喱主席同埋咖喱味大便主席可以揀，無得揀秀賢姐姐，身邊好多朋友話投白票表示好憤怒。

我都唔想含淚投票嘅。咁我唯有發揮我章撚小精神查吓佢堆章啦。發現原來大家係唔使投白票，我哋原來係有辦法令到佢哋兩舊屎都選唔到㗎。

根據《會議章則》，如果黃絲校友出席人數超過三份二，黃絲基本上就係無撚敵。

因為根據第26條，只要你有三份之二大多數，幾乎可以係任何時候提出規程動議，將佢老味嘅選主席程序調去大西北老遠，等佢老味冇得選。如果大家傾唔埋冷，你有三分之二就可以提出散會唔撚使同佢傾。如果主席打橫嚟反對你啲規程問題，你可以根據第25條反對佢個反對，佢係唔可以閘住你個反對。再唔順超嘅話，你可以不信任主席。如果佢成支莊都俾人不信任動議，就會強制散會。佢兩條建制友選之前散會嘅話，咁就會流選㗎啦，兩個都冇得做主席。

最美妙嘅係，規程動議計人方法係唔撚洗計授權票（佢地兩條友幾撚多公司票深圳票紅底票都冇撚用），淨係計出席人頭。所以大家不如行多一步出席啦，唔該你哋。

報告完畢。

會議章則source:

#含淚校友有方法 #一齊出席最盡責"

最後召集：10/7 5pm前要登記

最後召集！快d登記！話埋俾身邊既人聽！去唔到既委任去到既人去！

唔好拖到最後一刻！